Do not go gentle into that good night

Rage, rage against the dying of the light